［蝗化不遠矣］大陸西係熟食檔舔完支羹走去畢糖，屌你老母

下一手間接kiss ，毒撚gogogo

唔意外 日本食串燒個汁都寫定咗個牌講

想屌

上一個咁做既阿伯比人一拳打左入地府

這個我不可以

左面果位熟女唔錯

【本報訊】兩男子昨在秀茂坪一茶餐廳搭枱用餐時，疑因一樁小事釀成血案。其中一人疑用自己奶茶杯的私匙在糖罌舀砂糖，然後放回嘴裏，惹對方怒斥不合衞生，雙方先口角繼而動武，結果舀砂糖男子連中三拳當場暈倒，送院後情況危殆，現留醫深切治療部，命懸一線，警方其後拘捕傷人食客。
記者：溫瑞麟 馮國良

現場為順天邨天權樓對開熟食檔一間茶餐廳，昨晨10時許，姓梁男食客（46歲）到茶餐廳吃早餐，其間另一姓黃男食客（58歲）到來搭枱，黃坐下後點了一杯熱奶茶，他用自己奶茶杯的匙羹，放入枱上公用的糖罌內舀砂糖，之後又來回放進嘴裏試味，梁見狀怒指他不合衞生，雙方發生爭執。
警靠天眼捕獲疑兇

兩人之後結賬，其間有人揚言要「隻揪」，另一人即謂：「好，我等你！」之後兩人由店內走出店外對峙，其間互有推撞。消息稱，有人先向梁起飛腳，繼而衝前向梁擊襲，豈料梁即連發多拳，黃連中三拳後倒地，當場暈倒。茶餐廳姓陳負責人（66歲）走出查看，見黃不省人事，知道鬧出大件事，慌忙報警，涉嫌傷人的男子亦不敢逗留，立即逃離現場。
傷者頭部及手部受傷，救護員到場替他急救，當時他已不省人事，救護員要為他進行心外壓施救，事後送院搶救，懷疑腦部受重創，情況危殆，現入住深切治療部留醫，警方已通知其家人到院探望。
警方其後在現場翻看閉路電視錄影片段，查看事發經過及疑人逃走路線，同時向街坊查詢否認識涉嫌傷人男子，經追查後鎖定疑人身份，相信他是住在順安邨安逸樓，其後追查至附近一停車場將涉嫌傷人男子拘捕。
疑人在警署經問話後，至昨晚8時許，警員將他押回順安邨安逸樓住所搜查，警員在屋內撿走部份懷疑是他案發時所穿着的衣服作進一步調查，疑人在警署通宵扣查。

一睇個豬樣就知係蝗國人

係咪死埋

下次cap圖可唔可以個volune熄左先cap